用3萬數做本買牛熊實錄

只係拎3萬蚊玩下 希望唔好介意
每日都會係度更新
今日開始

27/3/2018 10:30am
恆牛57831 $0.091@10萬股 = $9100

留名學嘢

希望唔好做第2個高登馬化雲

留名學野

目標過31000點就放 跟住就買熊

又燈

0.095啦
都叫賺緊4舊水

跟

樓豬你係邊度呀

真倉g持

你係唔信我定點？
係唔係要貼飛？

10:30 果100k唔係咩

撐樓豬

個9100蚊都要叉撚住

樓豬勁

好睇過波台d post

lm 學野

已跟

圖呢

用匯豐買牛熊

買股好似有優惠

smart
準備上33000

3萬數
唔洗貼倉啦
g持

已追帖 等睇樓主上樓

笑到瀨屎

唔洗洩氣喎
我都輸左七成身家
琴日見到呢個post 就入左熊

出師未捷身先死

留名睇你學野

sosad

加油

留名~! 做乜今日仲未見人~!!

9100蚊佔你成個戶口差唔多30% 你連續失敗幾次就清0 就算你策略有7成勝率 一樣會有機會連續失敗3次 到時你用咩黎買

有道理

Between, 梁烈唯.jpg

Update下先得架樓主 贏輸都好

佢話輸都會post 架

一日未賣，一日都未算輸

等睇佢放就大升

唔放就打把

輸就唔上水
廢鳩

第二日

唔好俾人睇死呀樓豬 上黎啦

leave name keep safe